柴灣mtr出左藍旗..

有冇記者黎

美國眾議員

美國總統 - President Donald.J. Trump

Nancy Pelosi - Speaker of the House

Kevin McCarthy - GOPLeader

Leader McConnell - U.S. Senate Majority Leader

Gen (Ret) Rob Spalding

Tom Cotton

Chuck Schumer

Senator Ted Cru

Marco Rubio

Rep. Dan Crenshaw

Senator Rubio Press

Fox

Fox - Sean Hannity

Washington Examiner

Hong Kong Hermit - 拍HK is not China, not yet果位外國人
大家快D send今日既料俾佢地睇
要有禮貌,懇求佢地援助,盡快推出 Hong Kong Human Rights and Democracy Act 以及懲處相關官員

少量整合
細路俾人打爆頭
Hong Kong Police unreasonably striked teenagers' head

警察亂打人
Hong Kong Police Force strongly attacked innocent citizens.

慘況
miserable people of Hong Kong

醫護人員吶喊
First aider was blocked from entering the station for providing medicial support

傷者流血不止
Non-stop bleeding

外國人士被制服
A foreigner pressed down by the Police

唔識英文純粹打
Please help us.

唔好理有冇用,SEND哂俾佢地睇,個法案最好全數通過,一個不能少
#liberateHK

邊境...

隔離post 話有Po

柴灣咩事?

自己走啦

議員徐子見同其他市民比狗捉

推

咩事？

完全無人報
真係開槍殺左人都無人知

在場搵人開live放條link上黎頂住先好無
最近坑口入黎都有撚排啊

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

痴撚線，界緊鹽?
落街都唔撚比?

Pish

屌柴灣完全無人理啊卜街！！！！！！！第一次俾狗搞完全無人知

有電話嘅自己放LIVE 重好, 今日太多事發生, 記者都唔人去跟啦

咩live?

now 有live

link?

太少人就走先，忡要打到十月。

樓主fb live住先，當back up

now淨係見到坑口喎

現場街坊對策如何 柴灣地理真心唔太掂

Link

柴灣人柴灣事裡面啲街坊自己做嘅live，非公開團體，我唔識分享

唔怪得頭先有巴打開post話極多狗

睇唔到

嘩屌無記者點撚算

有無IT人幫手

佢地警力唔算多 只要佢地齊上齊落 出事機會好細
係怕佢地好似速龍咁捉D跑唔甩嘅女仔

推呀

？？？？

有線有直播

推到有記者

【緊急】［蘋果/立場記者請即入］今晚警察831記者會必問 - 極重要

岩岩有線有播

但係轉嚟轉去，唔係固定播柴灣

要人

叫人走啦 聽日仲有

懶人包：柴灣地鐵站0050左右有full gear 狗入內截查站內接放學既手足。截至0130，現場消息指11男4女被捕，包括民選區議員徐子見。

事件起因：
今晚較早時，有熱心人喺柴灣站等候接放學
頭先地鐵停駛後，仍然有熱心人留守等緊翻黎既手足
有乘客因為不滿意港鐵突然停駛而去客務中心同職員理論，維持左1+ hour
有理由相信職員因不滿市民包圍佢問問題而報驚。

目前情況（0149am)
街坊在地鐵站B/C出口附近與警方對峙。警方先後出藍旗及黃旗

Push

柴灣要記者！

咁夜都咁多人

Now 331

Now有直播

【緊急澄清】冇橙旗，只有黃旗：警察封鎖線不得越過
LIVE:

懶人包：柴灣地鐵站0050左右有full gear 狗入內截查站內接放學既手足。截至0130，現場消息指11男4女被捕，包括民選區議員徐子見。

事件起因：
今晚較早時，有熱心人喺柴灣站等候接放學
頭先地鐵停駛後，仍然有熱心人留守等緊翻黎既手足
有乘客因為不滿意港鐵突然停駛而去客務中心同職員理論，維持左1+ hour
有理由相信職員因不滿市民包圍佢問問題而報驚。

目前情況（0149am)
街坊在地鐵站B/C出口附近與警方對峙。警方先後出藍旗及黃旗
0202am: 有線記者到場, NOW 有LIVE

呢條link都有市民直播呀

push

而家出橙旗喇

坑口落去救人呀！

知唔知咩事 走晒出嚟？

Now 到左
橙旗開布袋彈

坑口啊!!!有街訪被圍!!!!

超深藍柴灣都屌到狗

#柴灣 #懶人包
柴灣地鐵站0050左右有full gear 警察入內截查站內接放學既手足。截至0130，現場消息指11男4女被捕，包括民選區議員徐子見。

事件起因：
今晚較早時，有熱心人喺柴灣站等候接放學
頭先地鐵停駛後，仍然有熱心人留守等緊翻黎既手足
有乘客因為不滿意港鐵突然停駛而去客務中心同職員理論，維持左1+ hour
有理由相信職員因不滿市民包圍佢問問題而報驚

now同有線 live緊

柴灣地埋位置唔多得掂喎

Cls冇rb又同狗咁近

柴灣要人 岩岩橙旗

屌你老母黑警

街坊嚟

CABLE 有播

多山 可以喱到

柴灣街坊小心, 癲狗無性

而家好多都俾狗封哂

幫推

多少都有黃但柴灣地理真心唔太掂

TKL都有

小巴個度咩事

NOW有播

深藍落黎撩交打

柴灣街坊小心呀
冇RB 又同啲狗咁近

徐子見好得民心

331播緊
柴灣
太子
坑口（呢度最少2個比狗捉左）

柴灣暫時黃旗

紅旗

恤衫係佢？

No

紅旗！

唔係
徐子見係心人拉咗嗰個

屌你搞9柴灣
仲要真偏藍

橙旗警告開橡膠彈!!!

Now冇左柴灣

Cable

權貴黨串通黑警清除競選對手，搞澳門式自動當選。

dllm 搞柴灣

331仲有啵

推啊 完全唔知咩事

屋企冇有線

澄清：只有黃旗、紅旗

冇舉橙旗

Dllm 搞乜撚野柴灣啊

聽日1:00機場見
出post啊

紅旗now

街坊？有人想參選wow

推緊拆黨鐵post 既你入黎

以後唔好去機場 繼續去各區 等更多義士比人拉

柴灣人覺得呢邊偏藍而且多廢老 估唔到會打到黎呢度

推咗先

now 有返，now 新聞睇到331 直播

FB...

幫推，柴灣班死廢老藍絲仲有咩好講？

[url]
[/url]

唔該哂咁多位巴打

徐仔係地鐵站做完live, 未有黑警，跟住就話比拉，屌

依家界鹽? 係個站出現就拉?

多數街坊
走就應該走到

嘩屌柴灣好似愈黎愈大單

上左車帶埋犯走左

而家街坊都唔係唔會拉

黑警告佢同班手足乜野
係條行出現都唔撚得?

屌走左

民賤聯派咗個北姑劉堅出嚟頂以前鍾樹根，呢排好多動作

柴灣警署係正東區醫院附近

走L嗮班狗

完全唔知，因為封左站

唔好講屌走然後自high呀
佢地夠鐘收工咋

去警犬宿舍

激嬲18區

我都可以肯定唔係屌走...

岩岩坑口個女人睇個look都知係街坊
一樣捉

去緊警犬宿舍

柴灣group 就黃， 但現實就藍同廢老

捉完查下你有無去過示威?

趕緊過黎 咩境環

唔係分化 但咁撚危險 今日機場仲要人

分分鐘告遊蕩

Exact7ly有眼你睇啦之前，成條港島線都係建制派席多於半數

不建議

東區醫院 d醫護好爭 佢地

最紅社區呀

好似1散左

咁又係

憎

警車開走咗 啲人後退緊

我個區，自由黨可以自動當選

元朗？

去到柴灣！？

差好遠ga

港島可以話係建制之地...平時路過聽親隔離嘅人都係屌緊手足...

班街坊唔帶口罩搵野掟車

Love

漁灣邨隔離有警察宿舍

真係好羞

真係叻
柴灣都搞到入去

有人過緊去

柴灣區根本唔會夠鬥 落下街都成堆廢老阻住哂

立場有live

private group
無人睇到架

成隊防暴入柴灣站

呢區算太平，之前出面打到隻野咁柴灣可以乜事都冇

想問下係咪真係因爲個個成宮投訴跟住黨鐵報警所以先有狗？

up

sor ，係行緊去宿舍

全部人去緊警宿

圍狗宿啦

港島東明明好平靜，啲狗真係 CLS!

真心咩？......柴灣真心藍喎呢堆應該已經係大部分嘅黃啦喎

612
721
811
831

Yes 聽親隔離都屌緊手足

唔建議

等班死廢老試下咩叫催淚彈

去飲茶 茶記 都係廢老屌緊
話收左錢

所以真係每次叫人唔好入柴灣，又藍又地理位置唔好，有咩事一定唔夠黃絲幫，而且一定好諗多藍絲阻撚住曬

又多蝗蟲

所以要即刻改正

我住永利 都已經唔知有幾多蝗搬入黎
成日聽到D人講鄉下話 真係唔敢想像公屋果邊

去左狗宿舍 報告下

好撚勁,紫灣街坊

立場新聞

Shit

小西灣富景商場有個菜檔，成日有班廢老同個老板娘係班屌啲黃絲

柴灣真係 廢老集中地

利申 柴灣大

有人報料話柴灣泳池有警察集結

興華表示老人村好多廢老

唔講唔知柴灣街坊原來咁勁

開名

有冇雞蛋呀

寶寶

啲菜賣得好撚貴又唔係靚

我老母屌晒鬼 我全力解釋比佢聽

過百手足圍緊狗宿

其實2點半搞到D狗無得瞓好醒

正呀😘

係唔係就係門口對住嗰間

漁順樓密碼1328
一入通哂全過漁灣邨

柴灣人好波

唔係
寶寶係幾餸飯後面

大家小心。岩先見佢出紅旗真心戇鳩

難得見到咁多柴灣街坊一齊屌狗 感動

間野叫寶寶
開名都無用 柴灣小西灣 7-8成藍絲

柴灣人加油
香港人加油
勿忘初心
打撚死班警狗（可能激動左

tui

@SenHawleyPress @SenatorBraun @SenatorRomney @SenBillCassidy @SenHydeSmith @SenDougJones @SenTinaSmith @gillibrandy @SenJackyRosen @SenJohnKenndey @SenCortezMasto @SenKamalaHarris @SenMcSallyAZ @SenThomTillis @SenSasse @SenatorRounds @SenDanSullivan @sendavidperdue @SenJoniErnst @SenBooker @SenBrianSchatz @senatemajdr @MartinHeinrich @SenatorRisch @SenatorSinema @SenatorBaldwin @SenTedCruz @SenatorFischer @SenAngusKing @SenDuckworth @SenKevinCramer @SenWarren @SenTomCotton @SenatorHassen @MikeCrapo @SenatorTester @SenJackReed @SenFeinstein @LindseyGrahamSC @SenJohnHoeven @SenJohnThune @PattyMurray @SenatorEnzi @MarshalBlackburn @SenBluementhal @SenatorWicker @RonWyden @SenatorCarper @SenatorDurbin @SenatorLeahy @SenWhitehouse @SenGaryPeters @SenCoryGardner @Sen_JoeManchin @SenToddYoung @SenRonJohnson @SenatorLankford @SenatorBennet @SenToomey @SenatorTimScott @RandPaul @SenJohnBarrasso @SenCapito @timkaine @SenBobCasey @ChrisMurphyCT @SenRickScott @SenatorCantwell @SenatorCardin @maziehirono @SenMikeLee @SenatorIsakson @SenAlexander @SenStabenow @SenPatRoberts @SenateDems @SenatorTomUdall @brianschatz @SenSherrodBrown @SenSanders @SenJeffMerkley @SenAmyKlobuchar @SenMarkey @RoyBlunt @SenatorBurr @SenShelby @SenatorCollins @senrobportman @SenatorMenendez @JerryMoran @ChrisVanHollen @lisamurkowski @SenSchumer @marcorubio @ChrisCoons @GrahamBlog @SenateGOP @JohnCornyn @SteveDaines @ChuckGrassley @MarkWarner @JimInhofe @JohnBoozman

係商場入面另一邊入口

一手
1230 柴灣地鐵站
我見到有四至五個黑衫手足full gear
喺站內唔知係咪等緊人
0100 大約30個防暴警察嚟封咗地鐵站
然後柴灣議員徐子見失去聯絡
柴灣group話說11男4女被扣查
之後街坊落去叫佢放人 途中舉起黃旗藍旗
拉人嘅警車已經走咗
而家街坊去咗圍柴灣警察宿舍

加油呀柴灣人

乜都無做過都比人拉
痴撚線
界監?

推到有人知

黑衫 有gear
依家應該各區大搜捕

正

街坊冇裝都咁勇武

NOW 真播台 - 柴灣！

我頭先都講左..

紅衫肥佬cap圖

入面個軍裝望住啲狗屬打人

記者仲哂招

仲要有d無口罩...

柴灣有冇deda

見到啦攻擊性武器

開私家水炮

真心想知

Cls
用磚啦

岩岩影到入面有警犬
見住條友拎住枝竹都唔理

全部人同我推呢個post 入柴灣

口罩都唔帶

係
Now 影曬

休班狗我屌你老母

黑警大撚哂真係

爭少少捉到牠支棍出黎

帶個口罩帶頂帽都好啊⋯⋯

拎乜都得
總之要快

好勇

地底泥

記者都射on9

影曬樣...

宿舍水炮狂出 勁過水炮車

應該有得日日玩
利申住樓上

我唔信出面冇消防轆

估佢唔到玩水
d器材應該gg

呢獲真係自求多福

搵到了

石頭都唔識掟訓覺喇

街坊嗰支好雞

算啦，而家唔小心撞親佢地都告你

門口有磚就起出黎啦

淋花

發夢夢到狗宿入面有Team Full Gear 狗，唔好玩咁耐。

磚啦，口罩啦

射啲重要設備啦

柴灣街坊好勇

一早有啦

唔係街坊就咪入啦

柴灣街坊

可唔可以幫手扔下啲狗

有線同now影唒啦

NowTV 播足哂，鬧走狗車/已婚狗竇事件，可見柴灣街坊最強悍(>黃大仙>麗晶/黃埔)

開始水攻了

柴灣手足叫人帶返口罩呀 影哂小心比人秋後算

請問有冇巴打有tg文宣gp 我想加入幫下手
kn2900

原來立場都有live

搵人提一提小心班狗經漁灣村入口 金源樓果邊入
車入呢個位得2條路 一邊就係柴公籃球場果邊
呢一邊就係漁灣街市停車場

我果座唔近但1分鐘可以返到屋企

而家洗緊狗竇

柴灣唔係街坊真係唔好亂入
仲要入黑
好多位可以被包抄

水戰

咁大部垃圾車唔用

見到有街坊fb live緊
想問係邊個page

搵電箱

最癲係班街坊上晒去之後 有個阿叔大大聲話落去封撚左條路佢唔好比狗車上到黎

手足條水衰過柯尿

柴灣街坊慶祝潑水節

街坊要小心啊

戴罩、戴罩、戴罩、戴罩、戴罩、戴罩、戴罩、戴罩、戴罩、戴罩、戴罩、戴罩、

前門密碼 1302 1302 1302

全民跳閘運動
香港人，可唔可以應承我？

唔好比較ok?

求下大家帶返個口罩

接放學個d，議員， 係黑衫有gear?
太子比人拉個d有幾多係黑衫? 好多白衫照拉

樂軒台平台

柴灣要走一定要利用柴公

即場MON POST

佢地扮街坊?

1302

立場有

Cut佢上網

上左面具

裸裝.....

撚完睇水，隨時有狗推上tg grp

sorry，不過柴灣街坊，細佬向你地致敬！跪求在鏡頭前保護好自己身份

認真
而家現埸玩到咁high
小心包抄走唔切

街坊屌走警察洗驚咩..
雖然舉埋紅旗..

識野 個到都好近

入面放 正啊屌

嗰個位扔嘢 最有效 最安全

TG

柴灣都出TG

狗竇TG

大鑊 手足可能癱左

【編委即時】（02:21）
#831 #坑口
有一名街坊打扮的男子在坑口頌明苑躺在地上並曾一度失去知覺，原因未知。警方拒絕現場急救員為其急救，只顧守在旁邊聊天。急救員其後表示懷疑這名男子頸椎受傷。
fb:理大編委報

出左TG

屌你柴灣都tg埋

狗竇隨時有TG？？？

而家仲放埋彈

出咗tg
街坊high到柴灣第1粒

On9

放埋TS

屌佢

柴灣出催淚彈

tg

真係放左

放TG

Team kill?

屌柴灣第一次

睇直播全部拖鞋街坊

有冇人dum返入去

推到有最新消息

柴灣第一粒TG

街坊等咗3個月 終於解鎖

仆街 頸椎真係受傷隨時癱

D防暴本身係入面d人上裝定佢地有路入去？

可惜街坊唔齊野 冇得扔番入去

點解D街坊食TG可以冇事?

全部0 gear架

柴灣第一粒tg

求先明明有水喉
洗乜驚

佢地宿舍放
佢地食返哂

街坊叫繼續射

開苞了

本身係入面
佢地入面有gear

大部分冇gear
好難實行

長駐倆軍裝

低層警渣渣屬D冷氣仆街了, 吸埋D毒氣

見到五六架豬籠衝鋒車喺東廊極速去緊柴灣方向

成班街坊high到

一出啲街坊歡呼

罩呀唔該！

公園咁多石仔

be water

柴灣街坊走啦有狗來捉呀!!

解鎖了

街坊: 繼續射下喂 一粒唔夠侯

帶埋Tg返屋企

唔撚係掛樹熊

避完走啫

有成條水喉, 好快就淋熄啦喎

又多七八架了

啲街坊勇武到

仲唔走死硬 得咁少人

黎緊

CLS

柴灣挑戰緊黃大仙地位

應該係黄大仙之後加左裝

IP都唔駛check

狗係運動場過緊黎

小心, 佢地而家一落車就衝入去大包圍
唔會set 陣
一落車即衝

內有gear

走！！

D休班狗好撚on9

唔走果D累死人呀

大量popo車東廊入柴灣

喂有一警車一小巴懷疑增援！！！！！
一手

走啦

當地人無gear，又無支援，勇氣可嘉，但唔夠打。

漁灣好多狗

HK01

喂認真撚完走啦！！！！增援去緊

人無事咪好囉

仲要無裝

返屋企啦
等班狗罰企

好走啦喂

又唔走

立刻走！！

街坊返歸啦

散啦，狗到呀

屌那星又多兩架

街坊都會拉架!!!!!!
走啦

關心緊記者呀 已經叫人走啦

車黎啦
好閃啦

走lu

記者會知點做

比人拉咗就幫唔到徐子見
唔該快散

好多防暴

放上tg俾現場！！！快！！！！佢地仲要裸裝

走緊

唔好理記者啦

隻休班狗話暴徒？屌你老母全部街坊黎
咁撚有料唔好出宿舍囉

係真

點解仲可以慢慢行

四架

今晚TST 果d 用私家車, 7人車, 坐爆晒速龍
一落車即衝

快走！！！！！

走呀... 唔係行呀...

防暴到LU~

暫時未有事！

仲擔心記者

夾埋差唔多廿架 真係要散 快

快走PLEASE！！！！！！！！！！！！！！！！

警署定警宿
咁撚多狗

其實記者洗咩你擔心 唉

末死過

班街坊好正又夠勇 不過睇落係冇乜經驗

頭狗又俾白衫屌唔好亂咁走

啲狗一個都拉唔到！

柴灣

密碼
興華村
裕興樓 3690
豐興樓 2580
和興樓 2580
卓華樓 3966
興翠樓 R 3388
美華樓 R 2628

峰華村
景翠苑 5689
曉峰樓 用力拉門
秀峰樓 用力拉門

翠灣村
翠寧樓 5289
翠福樓 9031
翠壽樓 6539

翠樂邨
翠祿樓 R 2816

滿華樓
A座 2580
B座 2541

漁灣村 1328（全通）

樂翠台 2座 8361

環翠邨
利翠樓 4520
富翠樓 5525
喜翠樓 3618
澤翠樓 2918
貴翠樓 8756
盛美蕙翠樓 3515
福翠樓 9981

永利中心 A座 1567

茵翠苑R1739
茵華閣 R2840

興民邨
民澤樓 1668
民富樓 3824

樂軒台 2座 2918
樂軒台 4座 4520
樂軒台 5座 5630

富安閣
R 1456

小西灣邨
瑞泰樓 R8756 / 用力拉門
瑞富樓 6253
瑞益樓 7580
瑞發樓 6372
瑞盛樓 5860
瑞喜樓 8639

富景花園
3座6252
富欣花園
5座 2367

怡翠苑
暢怡閣 R 2918
逸怡 R 6530

康翠台
3座 R3825
5座 R5690

建業8413
金源 A R6006

又有四嫁EU！！！！！！！！！！！

我有無聽錯
頭先now影到防暴一出嚟
係咪講咗句 向前行！（港）這邊（普）？

我個fd就聽到係 盡量向前行

出左防暴 翠灣邨內

立即歸家
屋企要人

啱啱有四架狗車入咗來 快走！

唔帶口罩好危

一個都拉唔到

好多警車入緊黎快散！

巴打要洗手
TG有山埃

街坊唔該丟哂D衫佢
俾人直播影哂
警犬一睇附近大廈CCTV好易搵

認真好撚多嫁狗車，痴線柴灣咁嘅scale出咁撚多？！！！！

見到有3-4架狗車去緊狗宿方向！！
現場手足快d走

今日真係好撚多狗 周街都係 我諗全部冇假放 全部出黎on duty

你徒手執起 有毒架喎

柴灣真係be water

大批狗由漁灣市政大樓入柴灣狗宿舍 大家快走

from tg gp

柴灣街坊仲醒過班送頭前線

開左第1粒

連柴灣都出Tear Gas
TKO 撚一定臉紅

現場過百防暴

柴灣友有勇有謀

未到最後都未知啊，希望全部無事啦屌

勇武街坊排行又要執位

真心好勁

幫推

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

痴線，有線影住班家屬扲在木棍出黎

撚到D警察...
咁多警察係到騙OT
街坊就返哂屋企訓覺。

話要盡捉

岩岩聽隻速龍電台
講"示威者" 同話睇直播唔見有示威者

係得西貢區(連TKO 未出TG)

立場live好似聽到班狗係睇live睇示威者嘅位置

而家差粉嶺 南區 半山 同離島未有 tg

放完tg幾秒後啲人已經散

專業撚狗員

自己拎撚住支長棍打人在前先 重要拍LIVE影哂係到隔門插人

咁無恥拎舊磚出黎叫人如實報導
係咪唔知自己手上拎住枝棍呀

FKKKKKKKK

上次黃大仙，樓上有人掉玻璃樽落狗，柴灣有無？

我一打開窗簾已經成班popo 係樓下

根本民居多，大把巴絲做天文台，跑死班狗
柴巴絲一個都不能小

班狗上哂裝開埋柴灣第一彈班街坊就拍住手返屋企了

一個都不能少啊！！！！柴灣好撚少黃嫁啦

撚完狗返去瞓

聽唔清楚背景係咩人講嘢，總以有人講類似說話

柴灣好波

拎玻璃樽去樓下回收

係咁叫我地唔好走 而家上黎
on99

我係柴灣人呀屌 BE WATER到 一個人都無比人捉又可以撚到狗

隻狗剛才話有暴徒騷擾民居，個記者唔識駁佢話
有市民喺港鐵俾人打又點？..

拎屋企嘅玻璃樽係樓下回收

咁方便人地實知架
hit and run 就係就算人地知都唔好俾足夠時間佢調兵

漁灣街坊

唔洗同隻狗講咁多野啦

30秒返到屋企

其實點解會打到黎柴灣

柴灣狗二代小心啦，大把ive仔出入行個邊食飯，邊個係家屬好容易就知😂😂😂😂

TKO暫時仲係點挑釁都唔放，咁就畀柴灣手足過頭

樂軒台新廈街有狗車

實會之後睇CAM,班狗...
巴絲可能都會瀨野...

記者要保持中立 點會回應

撚完返去瞓

警察辛苦曬，拎屋企啲啤酒空投俾佢地飲啦

做咩打到黎柴灣

北區南區都未有

撚狗

鳩圍就番去訓啦垃圾
比人撚到狗咁樣都唔還拖

拉左區議員

同十幾個示威者

拉左漁灣邨區議員徐子見

依家仲要扮野性中立
網台仲要玩傳統被操控既台嗰一套？

唔打嘅佢一黎就散水等佢罰企啦

11 男4女

柴灣街坊好波

7.8架 警車去緊啦 已fc

送你老母

笑撚死
班驚犬成程縮埋入個狗竇度
放完tg、街坊拍住手散，先出晒嚟做個樣

根本柴灣呢次真心唔知jm9,就算接仔，好少機會狗會搞柴灣，唔知今次係咪黨鐵定藍絲報警？

方向報認證
831點解克警無差別打人
因為藍絲自己燥底用鎚打人先

成班狗係前面 個記者咁講搏比人拉返狗屋咩

何況當時唔係得網台 ICABLE NOW都係到
咁樣自毀中立有咩好處 只係為左問一句一定唔會回應既問題
明知班狗實答有咩問PPRB

呢度唔走死硬

藍機會高 好多藍既係柴灣住

今晚多得啲防暴，可以比我發洩下
無咁嬲，但大家請記住今晚啲狗做過咩
入黨鐵無差別打市民，我記成世呀屌你老母

屌柴灣樣樣都好，就係藍到卜街！！！！！！

有冇人知而家樂軒台咩環境

唔係好波，
只係黑警無預料藍底又偏遠嘅CW都會有街坊突擊，
但之後要更小心 。

好多狗車 未走巴打小心

睇徐子見個LIVE就話柴灣突然封站 無任何職員幫手
有班唔係住柴灣區既走唔到
去左客戶服務部到嘈

相信係狗鐵報警
連同站內徐子見拉埋

如果有下次要小心，封左柴公漁灣真係無路走

唔好掉以輕心！！！！！！！！！！

去杏花 除非3路夾擊

嘩屌曬黨鐵同班人啦

留名

屌你老母 成個柴灣都係狗車與狗 痴撚線
住左d乜q野人係入面呀 重兵到咁

我岩岩番到屋企個陣開始(2:30 AM), 睇住NOW個LIVE
成班ON9圍住個宿社鳩叫, 人地拎水喉撚狗咁撚
之後仲ON99係度叫等人射TG
唔係弱智係乜鳩
比人開完喉撚就燒撚左棟野佢啦
燒完就走啦屌

高峰1300幾人

柴灣終於大個仔啦

街坊

黨鐵封柴灣呢樣嘢已經夠奇怪

當時都無咩人係狗鐵站啦
你睇返徐子見FB個LIVE 佢係入去幫班被困柴灣既人
唔係狗鐵報警搵鬼信

估唔到柴灣都有得食

警宿梗係射個tg等佢自己食返啦... 射完咪散咗

去杏花要經柴灣ive，一係經巴士廠，但兩邊都係大直路，幾乎無分叉，危險性高。

所以真係街坊場

其實柴灣本來唔係佢搞9人，一定唔會係柴灣開戰，太多不利因素

經翠灣出工業區個邊有無得諗
可以去到小西灣

cls 街坊開窗瞓
你班仆街又鳩放tg

小西灣之後就沒有了

之後上山

唔係無，藍灣附近有龍躍徑，一條好長嘅大斜路上墳場。

狗舍射咗tg

唔知話你傻鳩定點好

總有第一次

要行一大段非一般斜路至上到墳場。

得柴灣間狗宿舍先多狗同狗仔狗女住 重要好多都係狗隊嘅老屎忽

blur some of your photo...

有幸親眼見到柴灣第一發

其實有冇諗過班狗仔狗女冇gear, 佢一射就真係黑警死全家

咪鬼理佢
射咗tg即走就得翻狗屋企受

宏德居百佳門口三架狗車

依家咩情況 洗唔洗落黎幫手

唔止一粒

得啦得啦
縮番落老母個閪度鳩叫黑警死全家啦
佢地好快會比人咒死架啦廢柴 無撚用又唔敢認就死撚左佢啦廢物
見到到眼冤

冷氣吸曬

得一粒 散開左

散哂，開學日再接番學放學

柴灣事件懶人包：

柴灣地鐵站0050左右有full gear 狗入內截查站內接放學既手足。截至0130，現場消息指11男4女被捕，包括民選區議員徐子見。

事件起因：
今晚較早時，有熱心人喺柴灣站等候接放學
頭先地鐵停駛後，仍然有熱心人留守等緊翻黎既手足
有乘客因為不滿意港鐵突然停駛而去客務中心同職員理論，維持左1+ hour
有理由相信職員因不滿市民包圍佢問問題而報驚。

破處喇

你快啲叫連仔

完了

街坊散緊/哂

report yourself la

港島區已經無位起，兩幢係港島少有嘅普通狗宿舍。

狗舍門口重兵，宏德居三狗車加兩架七人車

唔好過來

仲有十幾架

總之唔係人地搞9柴灣 千奇千奇唔好入柴灣！！！！！！

真

認同 有咩自己街坊會搞掂
最怕你地有入無出

冇人想嘅屌你

吓所以咪話唔好主動，被動靠街坊就得外人一定搞唔掂囉

唔係所有位置有得上，樂軒後面嘅柴灣邨係無路上山，要去泳池或者環翠方向只有路上山。

係因為街坊都唔係咁易搞得掂柴灣咁難嘅地型外人就係好易出事！
Btw街坊至少都遮遮樣如有下次（希望無）

真係唔好入 好難走

係，鎖左新翠直情要左兜右兜

辛苦哂 連仔
快手到

去小西灣，人行都已算好遠，除非好多人可以綁架，否則黑警未必會追到咁遠，但一定唔可以定留樂軒同柴灣邨，一條直路，又無得上山，無路退。

真，柴灣可免則免

可以經足球場去杏花

認拎住佢 死黑警

柴灣呢d地方真係得街坊先玩得起
証明今晚全部真街坊

杏花危險大，兩條大直路有機會被黑警中途落車截。

差啲走唔甩

第一炮時刻

屌日日幫班仆街
叫藍底外賣啦

我有被捕人士啲相 放唔放上嚟好

咪入杏花 得返一條路走 到時你唔游渡海泳都唔掂
佢翠灣推+封東廊果邊就夾死

覆埋呢段

其實呢，現場手足就唔止叫囂嘅，麻煩你重睇。

另外，先唔好講有唔少手足係完咗上場冇耐，收到消息就即刻喺屋企出番嚟柴灣站再圍狗宿。如果我哋前線行動唔少都係旨在增加警犬拘捕成本，柴灣手足呢次行動係真係做到be water，又冇手足畀人拉到。

考慮到現場街坊都係即興玩圍狗宿，若果未做到燒撚晒成棟狗宿/任何政府部門嘅建築物就係廢柴廢物嘅，噉六月至今冇乜行動係師兄你覺得係有用

搵星火聯盟 律師幫手好

大浪灣

真危險
除非你真係單手游出公海

我都係 班狗迎面行過黎

樓下popo 終於走左

冇名

杏花邨重有條馬路過筲箕灣 不過唔係住果頭唔會識行

唔識

有狗車街坊已經大叫閃人，好齊心

行東區走廊，狗車中途截。

有幾位手足比人抄左id
但係無拉到

頭先我同班防暴狗應該得一百米距離
即刻跑走
點知對面馬路又有兩件廢老屌我地

過緊馬路果陣班狗係樂軒台馬路突然落車，好彩跑得走

係咪最尾打交果兩件？

呢條路好少人知wor
我住咁多年淨係行過一次

好撚危險柴灣真心街坊都好大風險

我講打機

吓

樂軒台嗰兩件
對住我地叫「你地班死曱甴」

但係去杏花中途已經很危險，特別係靠近東廊果邊，狗車可以中途落車截。

真
所以打機打得特別辛苦

班狗係對面睇撚住佢地打

係 如果唔係街坊都好難搵到路走

而家樂軒台仲有冇狗

走撚曬啦

如果除左漁灣都追，唔好停係樂軒同後面柴灣邨，去環翠果邊會安全一啲，山邊有樓梯上墳場，一係去小西灣，藍灣附近上山。

之前有手足影到啲黑警宿舍有呢啲看門口

開左個先例 睇怕佢地都幾忙

睇住重有便衣

杏花去skw一段只有車路，唔係行人路。

已回家

柴灣人好波
咁多位街坊早d 休息

辛苦曬
聽日機場見

香港人 我小弟想大家 死之前 睇一睇

我求下大家 認真睇一睇

入左無路走出去，唔係街坊唔好入

其實雖然柴灣一直係藍營，但由當年成功踢走tree根開始，就可以睇得出柴灣開始轉變緊

今日見證左 有好多手足

估唔到柴灣都食到tg
利申 柴灣街坊

i mean 冇佢哋身份證個名

有冇柴灣telegram谷

只可以講只係一大批廢老釘晒，但仲有好多

可能本身柴灣居民個基數大，黃絲比例更少都有一大堆

希望柴灣可以慢慢變黃

首先班廢老賣咸鴨蛋先

可唔可以踢走埋環翠龔伯祥🤬

屌呢個 長做長有

又警宿又柴警署 我覺得係遲早嘅事
不過柴警署就真係難啲
喺山度 地埋上不利

唔明呢條撚屌點解可以係度

唉屌仲有興一個劉慶祥 今日仲要派隻垃圾飛機杯收啲廢老資料

果條路行撚到你仆街
你行班狗坐車係東區十字路口等你已經玩撚完

警處又係無路走
仲要山路行一半都想放棄閃

按事實咁問都唔中立
我知大家既光譜可以好大

請聽小弟一言！！！
［絕望死諫］緊急法就係靠今日機場衝突嚟做藉口出！

有散仔

Me too

今日起，搞黨鐵的鐵路部份都係鬼，好多人靠黨鐡走，黨鐵有好多商場

咁有冇人叫你行晒成座山
你上得山啲狗都唔會跟住上啦

喺上面上下網坐低等一頭半個鐘
啲狗乜人都捉唔到，散左啦
咪落返山囉

至於有屋企翻又可行嘅梗係返咗屋企先

小西灣後山通到去西灣河 柏架山
柴灣連城道上山通到去石澳赤柱

最新消息：

據知人同待遇可以的，但未落口供。暫時以「公眾地方行為不檢」為理由作拘留。

有新消息將會再通知大家。🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

徐辦小編

on9到

柴灣比我感覺都係自掃門前雪，不過琴晚咁晏都吹到d人都算係咁有絕大部分都後生怎至細個

但無乜報 有下新聞比屋企廢老睇下都好
利申：柴灣居民

條撚屌個樣好似習總

接放學都公眾地方行為不檢
直接戒嚴算啦